求救 「究竟點樣令塊面細d」

求解答

留多啲頭髮

整容

如果頭髮都包唔住呢？

刀

分一半？

問胡鴻鈞

削骨？

刀削面